你地點食雞中翼？

用叉叉中間吉住食
用刀叉切開舊骨咁食
用手食

用口食

咬走一條骨 然後成隻放入口

識食

正解 利申:雞翼專家

咬走兩條骨
成隻啪

成隻放入口 嶙返兩條骨出黎

識食一定食埋啲骨

咬咗兩邊 再將骨拆出嚟
成舊肉咁食

用手食 咬咗兩邊軟骨先
扯開兩邊 噒完一枝骨再噒埋另一枝

識食係會損埋d骨髓出黎啜

食隻呑

咬兩邊成隻擺入口扯哂上下d肉+皮 拎番出黎用條脷頂埋中間d肉出黎

成隻入口，岀返黎兩條骨

咁樣食

有邊個唔係有口食架

食走兩面軟骨後咬走其中一條骨
然後慢慢損乾淨

一野車落地下，大嗌咁撚難食